小弟整咗啲英文文宣 大家可以去印去機場派

印一份可以一開二 環保 簡單 又直接
download link：

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

推呀一早無乜機場post
今日1pm機場見

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

可唔可以排版改善少少？好亂好難明...

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲

多圖少字更好

一開二 應該容易明D

Push

推呀推呀